準備好走堂未啊????起身拉人鏈啦!!

Dear Fellow Students and Colleagues,

I write to express my great appreciation for all of your good effort in helping maintain HKUST a peaceful and orderly campus for the past two weeks when we welcome our new cohort and returning students to our beautiful campus for the new academic year.

The University Management is aware that there will be an activity organized by a student group during lunch hours tomorrow to form a human chain on campus to share their political view to a wider community. HKUST is a caring community that respects freedom of expression, individual differences and diversity of opinions. I would like to call upon your continued support, regardless of your political view, that you uphold these values by showing due respects to others' views, even when those may be different from yours. Let's stand together and exercise mutual respect to keep HKUST a diverse, inclusive, non-violent, and accommodating campus.

In order to minimize possible inconvenience caused to students in and out of classes and traffic around the campus, we will deploy extra DSTO staff and uniformed security colleagues to help manage the key congestion spots and main traffic locations. Do feel free to talk to our staff or security guards on the spot if you require any special assistance.

Thank you for your understanding and co-operation.

Sincerely,

King Chow
Acting Dean of Students

聽日已經有曬permission仲唔走堂????
1230見